有無巴絲月底去芽莊玩

買左機票 訂左酒店但臨時俾朋友放飛機
想問下有無人會月底去 一齊食下飯 行下景點

有無巴絲依加係峴港？

啱啱返香港